蕭生超勁！！3個月前已經估罷免到韓國瑜！！

10分鐘開始聽

估中罷免成功

投票人數蕭生估100

結果969,259 算好準

又破燈！

7日內疫情好轉 ！南美洲爆發！暴動好難吿得入！

中晒

預言家

最近破燈多

仲準埋

食多餐時代當支持

發現蕭生估共產黨先會錯曬
估其他好準

蝗蟲唔會去中國都中啦

如果下下中或下下燈就真係成神啦，就係時燈時唔燈先足證佢廢老本色嘛。

中

走左佬去台灣係唔同d

因為小學生治國唔用腦